有冇絲打已經蓄勢待發準備星期二俾黑男訪問？

已經book左醫生後日去整容
準備星期二上位